-- Redux --
- state redux : nằm ngoài component
- reducer : nơi xử lý logic để update value của state redux

- combineReducer : tổng hợp các reducer nhỏ thành rootReducer, nhận vào object gồm value là reducer con và key để quản lý reducer đó
- mapStateToProps : lấy dữ liệu từ state của redu chuyển thành Props của component